香港戰場重來都係 本地財閥 vs 紅色資本/土共

泛民、和理非、本土、獨派
就算50萬人上街 和平佔領幾個月 旺角衝突
土共根本一直WFC你

重來香港戰場都係
本地財閥 對 紅色資本

大劉依一槍 必定一石激起千層浪
相對成個議會同街頭抗爭
係完全衝擊港共同土共最唔樂意見到嘅野
如果班有錢佬同土共傾唔掂數
之後就真係好睇啦

利申: 唉 最後肯定傾掂數 自由 經民齊投通過/棄權

本土基層一定要同本土商界合流,
先可以對抗支那侵略

話要批鬥商界嗰班人, 必定係白痴仔

商家佬都係仆街架啦
都唔係話咩less evil 啲廢話

但三軍未發 糧草先行
無水 我真係唔知點搞長久抗爭